各位 切勿中計！

今日元朗一事 相信大家都好憤怒 我自己都唔例外
見到班黑社會咁樣打我哋嘅手足 我都好想幫佢哋出頭 去搞返班撚樣

但係！大家有冇發覺 元朗呢一件事之後 大家嘅焦點 同埋憤怒 都過晒去元朗班黑社會嗰度

大家要認真諗下 黑社會不嬲都係咁戇鳩 但係元朗呢件事上面 最戇鳩嘅始終都係黑警 同埋我哋無能嘅政府 係佢哋放任黑社會毆打我哋示威者

呢個正正就係佢哋會叫示威者做嘢嘅原因 無非都係想將焦點分散 到時大家出嚟光復元朗 做嘅嘢就只係報復佢地 而唔再係對準呢個無能嘅政權

所以 香港人！班撚樣黑社會係要清算 但係都一定要係推倒呢個政權之後 各位手足 小心俾人利用啊

光復香港！

時代革命！

兩邊一齊推爆佢

對準政權先！

我哋香港人要齊上齊落！呢場時代革命唔易打 但我地一定可以打贏！

2邊都係敵人
如果唔搞死牛屎飛
佢哋只會繼續搞事
到時只會繼續俾佢哋恰

明白手足好嬲 今晚邊個唔想入去打柒佢地 清算佢地 但係有冇諗過今日出黎遊行嘅目的 我地可以將清算加入我地嘅訴求 但唔可以俾呢件事完全分散左我地嘅焦點

而家唔係唔理佢地
而係我哋更加要將呢憤怒 訴於世界 將警黑勾結宣揚
並將清算加入訴求
要6大訴求同時進行 而唔係單單帶住憤怒去清算 咁樣只會失左個焦點 長遠失去左呢場運動嘅意義

重新六大訴求
1. 撤回惡法
2. 追究黑警責任
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕義士
5. 實現真普選
6. 清算元朗黑社會暴徒